好多謝曾經係我身邊出現過既每一個人

無論是好是壞
都只是一個讓我變得更好的過程

You are welcome

因為你
我先至遇到眼前既呢個人